apple 有線earphone 無啦啦冇咗右邊聲

有冇人知點解，冇洗過，係無啦啦，新淨

壞左

有線耳機就係咁
會一邊無聲
個iphone仲有保的話就去apple store換過個啦

比較壞情況就係條線斷左
平時收納將條線繞圈其實都幾易無意間扯斷入面

你個嘢壞咗啊